# **12. Añadiendo seguridad**

## **Ejercicios sesiones 10, 11 y 12**

### **Ejercicio 1**

- Probar a empaquetar la aplicación con maven package desde Intellij IDEA
- Desde terminal en Intellij IDEA verificar que se se ejecuta correctamente con el comando:
  java -jar target/spring-deploy-1.0.jar
- Crear un perfil para dev y otro para test con una propiedad nueva que carguemos en el controlador.

### **Ejercicio 2**

Desplegar el API REST de Laptops en Heroku y verificar funcionamiento desde POSTMAN.

### **Ejercicio 3**

Añadir Spring Security sobre el proyecto API REST de Laptops y configurar 2 usuarios en memoria utilizando una clase WebSecurityConfig.
